{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044675",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울진 해뜨는집펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ご予約の際、人数追加がある場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 ペットと一緒にすることができるペンションでない場合は、ペットと一緒に入室することを拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室時間と退室時間を正確に遵守してください。 客室や周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意する炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、決められた喫煙場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 予約特典として個別バーベキューと炭と網を持ってきてテラスでご利用いただけます。 IPTVとWiFiが提供され、徒歩2分の距離にCUコンビニがあり、売店の運営も可能です。 駐車も可能で、蓬坪海水浴場は徒歩7分の距離に位置しています。 周辺の観光地としては竹辺灯台、日の出公園、12嶺(金剛松の道)、徳邱温泉、厚井海水浴場、蓬坪海水浴場などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11時です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊できるかどうかはペンションによりますので、予約前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されていますので、遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の紛失や毀損の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の紛失や毀損の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内での直火料理や炊事は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。指定された喫煙場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与える恐れのある娯楽や行動は避けてください。"
        },
        {
            "question": "予約特典として提供されるものは何ですか？",
            "answer": "予約特典として、個別バーベキューと炭と網を持ち込んでテラスで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には竹辺灯台、日の出公園、12嶺(金剛松の道)、徳邱温泉、厚井海水浴場、蓬坪海水浴場などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 461,
        "QA": 401
    }
}